如果真係中咗六合彩我派頭50個1000蚊

留名

放心唔洗派

LM

me

lm

你中左我派返俾你

Lm

跟左三注 齊齊中

留名實中

中廿蚊都派

中一個字都計？

ching加油

多謝

好

Lm 加油

多謝樓主